呢排班失敗主義ac去晒邊？ 換咗公關公司？

你地失敗親都講中對家
燈力大過燒山

輸啦輸啦中國輸啦

中國又贏